林奠成撚日要對話原因

咪就係五大訴求，不能接受囉！

你哋冇大台，就整個大台出黎搵自己人代表你哋去對話，透個對話打造另一條路出黎逼你妥協，降低民憤，之後加緊清算示威者，瓦解社運。

一句講曬，五大訴求，缺一不可，絕無大台，對你老母

2014年用過的手段，現在又用！